有冇人知 呢類Re-ment食玩係日本9州/香港係邊度有得賣

希望有人幫到我！

Pish